新手學影人 有冇高手可以教路

新手想學下影人、貓、景
從來冇學過影相亦都唔知點入手，網上搵到好多source都係教構圖，但我連基本技巧都未識
女朋友成日話我唔識影佢，有冇高手可以教下小弟點開始學，同埋有咩技巧要注意

lm

唔知有冇開錯台
應該開呢邊定學術台

所謂既基本技巧係指咩野

Po你d相上黎睇下咩問題

你當我咩都唔識都得
最多都淨係知光圈 ISO 快門嘅理論

google 攝影教學都一大堆resources?

打開啲各國攝影雜誌包括贏國嗰啲，睇下有乜相你睇完會wow 一聲
然後試下做copy cat 學下影相同既嘢出黎
睇清楚光源構圖，刪走多餘垃圾，唔識就自己google 個影法，買教攝影既書參考
慢慢咁你就會識

Po女女圖會自爆 po下貓貓 台灣街邊影既

手機壓縮咗張圖

搵過個靚嘅女朋友

冇技唔技巧 都係睇你art sense

我好old school 你google 下 American French Italian type 同相應光圈。
人像用6x6最靚，你入部c220 加 Iford 50玩過之後包你返唔到轉頭，覺得啲數碼相機全部垃圾。

你影女朋友咋嘛？
買支大光圈鏡頭返嚟
一尾開到個光圈最大嚟影佢咪得囉

岩，呢樣最實掣

好 我遲啲得閒試下

放工搵下 利申而家睇唔明因為真係無研究開 但相信搵完之後會明

用手機？

21世紀了 點解仲有人影菲林

個人覺得影貓都係放地下影

同埋要捉到moment 睇彩數

女朋友成日話我唔識影佢

有冇諗過問題晌佢面上？

搭單問，用手動鏡影貓點樣可以快啲